藍絲斬人/火人有過百萬安家費，救生員入册有咩安家費？

？？？

郭紹傑?

人哋藍屍係齊心支持同行動殺手足
呢邊靜係和理都唔知割咗幾多
勇武其實支持度有限